有無人老豆老母後生果時係mk?

Mk仔

想像到好慘

我老豆，同我講佢後生果陣同成班fd追住人爆樽

mk生mk
毒撚生mk或毒撚
咁正常毒撚少過mk

毒撚有後代既機會細d
咁下一代毒撚既數目應該會少d，太好了